倪匡問蔡瀾：日本女孩子穿迷你裙與長襪之間，露出的一截，叫什麼？

張圖係咪就係果個日本妹

絕對領域

咁兩腿之間的裂縫呢？

咁都唔知...

ラクダのつま先

絕對空域

絕對鮑魚

洗撚走去日本問咩 扮野

雖然假膠味濃
但係想像下蔡瀾個死老野指住條女對脾問點叫就

蔡瀾：我只知道日本人唔食三文魚

日本妹唔食三文魚

鮑魚腥味

幻想到佢笑淫淫咁指住問人

象髀

大比

蔡瀾唔食絕對領域

真係淫撚到仆街
肉腳 肉絲 黑絲都無咁正

金華火腿上腿

雞上脾

三文魚唔食日本妹

蔡瀾後生應該食唔少

唔係第三隻腳咩

其實點解叫絕對領域
唔覺得特別吸引

據非正式統計，同過最多女藝人係幕前浸溫泉嘅就係蔡生。

三文魚唔食AV女優絕對領域

你媽閪

三文魚唔食日本

絕對無敵

每次見到D大和民族 AV女優 唔食三文魚D句子就忍唔撚到笑

好多廢老無上網search野既習慣
佢地只知上網好多野睇, 可以通訊

絕對奧義

大脾粗粗地嘅女著長boot正到仆街

啜對領域…

成隻加菲貓咁

偉大既霍金會叫佢做黑洞

三文魚唔食日本人

連登仔嚮往但除了出生那天之外便不能觸及的天堂

帝王切開嗰啲連登仔呢？

垃圾，閪都冇掂過

呢套唔夠另外果套用雕打面好睇

Which church

呢種長襪真係好正, 但而家我諗連日本妹都好少著

唔係蔡瀾問倪匡咩？

單係有圖都值得加分

香港叫八達通

倪匡真係老頑童咁

交液現場

絕對空虛

自稱日本通: 日本人唔食三文魚

無知一問 呢個係咩事？ av定咩嚟

笑撚左
啲開明嘅死老野都幾幽默

蔡瀾係假膠定真心膠?

Code?

seed

咩事

蔡san有冇同郭羨妮做過愛

J?

日本妹好尊重av女優

再升級係咪究極力量

有兩個負皮，可悲的連登仔

毒撚>蔡瀾

絕對老江湖

倪匡條咸濕佬

求番號

點解絕對領域咁正

=上脾+下脾x高再除2

指著問了

乜蔡瀾識日文既咩

迷你裙係好尊重傳統日本人

生命之源

尊重日本人既三文魚係唔食AV女優

大脾囉

臭雞！臭雞！臭雞！臭雞！
臭雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞

求seed

人地有冇自稱日本通我唔知，但人地明明係話正宗日本舖唔會賣三文魚

嗯，大脾有脾味

吊帶絲仲正
見倒即刻扯旗

死宅男

鵝炆菇